係唔係天秤座嘅女人都係咁

我之前個ex 都係咁

佢幾歲

天秤最憎人煩佢 所以巴打你都係唔好太chur

我覺得佢地講既野 信一半好
佢地呢d人 口不對心

講一套做一套

淡左, 唔再鍾意你
利申天秤女

我一時鍾意一時唔鍾意一個人。增加自己魅力係令佢鍾意你嘅好方法。除非天秤好厭你，如果唔係佢都會鍾意返你。天秤對感情係放係心入面，但佢覺得你好吸引或者有魅力就會係咁摸你講sweet 嘢。
利申：天秤女

關咩星座事 呢個係人既問題
你係咪佢初戀？
可能試完拍拖之後就覺得拍拖好煩
或者唔好聽啲講句
佢其實唔夠愛你 但未去到完全無feel咁囉

感同身受，渴望被愛既話，同佢地一齊會好辛苦

佢exactly 係呢種人
咁我應該知點做 thx

習慣了 有時直情將虐心嘅感覺當快感呃自己 我諗我痴撚咗

或者由始至終我地都係sweet少少嘅好朋友 所以話唔好同好朋友拍拖就係咁解 尤其我同佢呢種friend 足六年嘅關係